[
    {
        "id":1,
        "cpf":"857.955.727-34",
        "nome":"Adelson de Castro Ribeiro",
        "telefone":"",
        "whatsapp":false,
        "meu_inss":true,
        "senha_meu_inss":"",
        "numero_processo":"5002721-43.2020.4.02.5108",
        "tipo_processo":"Concess\u00e3o de Aposentadoria",
        "vara_processo":"2 vara federal de S\u00e3o Pedro da Aldeia",
        "distribuicao":"30\/12\/2023",
        "autor":"Adelson de Castro Ribeiro",
        "reu":"INSS",
        "movimentacao":"12\/07\/2024 - Requisi\u00e7\u00e3o de pagamento de precat\u00f3rio paga - liberada - Saque a partir de 15\/01\/2024 - 5052579-36.2022.4.02.9388\/TRF\/TRF (ADELSON DE CASTRO RIBEIRO)\n\n15\/07\/2024 - Precat\u00f3rio recebido em Janeiro de 2024, pasta desmontada.\n\n"
    },
    {
        "id":2,
        "cpf":"166.749.037-01",
        "nome":"Agatha Lima de Souza",
        "telefone":"",
        "whatsapp":false,
        "meu_inss":false,
        "senha_meu_inss":"",
        "numero_processo":"0811891-14.2024.8.19.0042",
        "tipo_processo":"Ressarcimento de Danos",
        "vara_processo":"Juizado Especial C\u00edvel da Comarca de Petr\u00f3polis",
        "distribuicao":"10\/07\/2024",
        "autor":"Agatha Lima de Souza",
        "reu":"Enel Brasil S.A",
        "movimentacao":"15\/07\/2024 - CITA\u00c7\u00c2O - Audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o em 02\/09\/2024 17:15.\n\n"
    },
    {
        "id":3,
        "cpf":"037.154.577-32",
        "nome":"Aguinaldo de Carvalho Coelho",
        "telefone":"",
        "whatsapp":false,
        "meu_inss":true,
        "senha_meu_inss":"",
        "numero_processo":"5001150-37.2020.4.02.5108",
        "tipo_processo":"Concess\u00e3o de Aposentadoria",
        "vara_processo":"2 Vara Federal de S\u00e3o Pedro da Aldeia",
        "distribuicao":"30\/12\/2023",
        "autor":"Aguinaldo de Carvalho Coelho",
        "reu":"INSS",
        "movimentacao":"15\/07\/2024 - Requisi\u00e7\u00e3o de pagamento de precat\u00f3rio paga - liberada - Saque a partir de 15\/01\/2024 (AGUINALDO DE CARVALHO COELHO)\n\n15\/07\/2024 - Precat\u00f3rio Recebido em Janeiro de 2024, pasta desmontada.\n"
    }
]